岩先落鋪撚下新iphone 點知…

d殘影…痴撚線

oled先會容易有殘影

Xr 用得好開心

嘩屌

咁似三叔啲死症

里部應該唔係XR

iPhone xs黎喎

樓豬試梗個部唔係XS黎咩？

周圍講人知自己眼殘唔識分

用開lg表示樓主大驚少怪

用過3叔表示呢啲小事嚟，再勁啲都得

apple 遲人地D缺點都要遲人幾年先出

三星霸主機s9已經出現燒印

盲反

樓豬都冇話係XR
新一個月都係新......掛？

呢個post真係睇得出好多人係白癡 留言都覺得自己係好傻。。

烙印戰士

三星打手好低質

一句講曬， iphone 6s plus 換 xr 一換一，受唔受

真係on9 架喎，霧化當殘影

你攞部X 出來做咩？

拎開隻手指公再影過啦

呢d叫烙印呀
殘咩影姐…

中二病

你唔會係落左apple store , 攞住部擺左成年既iphone X display 當係 XR 玩下嘛.............

樓主證明咗lihkg又幾多盲反

長開最光係咁

samsung都係
led垃圾

係X都唔合理啦 17 年11月先出，都未夠一年

display 長開一年, 等同普通用家個mon 用幾年....

街鋪部機個芒用最光同12小時長著 有影好合理 6-7月衛訊iphone X己經有影

有邊執oled係唔會有烙印

塊

唔好再推 樓主眼殘

樓主個名

所有OLED既機都有殘影架啦

盲反仔

X黎

X黎 1年零1個月唔叫新啦

放XR右面 8左面，唔會係xs

Wallpaper一睇就知iPhone x 啦

樓豬無改錯名

你叫班爽用5年嘅idog收尾幾年點過

OLED要長期hold住同一個畫面先有殘影，亮度越大影響越大
擺出嚟通常set最光長擺，所以幾個月就會有淺淺個印唔奇，正常使用冇咁快有

點分x同xs